1Q題 肺炎 同 消息 邊個快的?

創意
我要創意

一樣
肺炎消息
一齊傳過嚟

太失望了

岩岩已經諗好

講你就講
唔講無機會講

逼人地

咁我講啦
答案係:消息呀
因為 最新蕭析

1月1日已經公佈左

比機會你講多次

其實武漢啲人已經死晒
大陸封鎖消息

武漢肺炎
冇看肺炎
所以肺炎較快

現實上我同意
但1Q題呀嘛...